今晚連登嘅沉重唔是驚左個政權！是驚聽日見唔到你地落場！

聽日意義好重大同關鍵！
點解？
關鍵在於聽日是第一次無大台之下靠群眾吹雞吹到有100萬人企出嚟一齊「非法集結」！
我地根本唔怕呢個政權！
我地只是怕聽日見唔到你！
你地忍心置我地於「死」境嗎！
香港人，無得退！
如果聽日無大台吹雞都吹得到百萬行就一齊開開心心番屋企！
答應我 聽日 下午3點維園見！而且用盡你人情牌叫更加多人去！
一齊嚟一齊走！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

和理非答應我

我已經答應左自己

聽日有50萬人以上應該安全

核爆都去

怯就輸一世

依個真

聽日見

推

831聽日見

Push

出黎